呢到係咪香討足球投注同香港賽馬區？

屌你地老母 初頭幾個post小貓三四隻都算
宜家啲狗屎垃圾都post出黎 做乜鳩？
連尼住肯出黎搞未？

邊撚個負評啊？賭到傻撚左？

又唔撚係勁...

推

屌 又唔係場場中
都唔知開咁多做咩

得高蛇睇得下

牙豬牙狗刀開po學人出水

全部都柒下柒下

手足幫手屌埋比馬料ok

有冇修足一齊狙擊佢地

個問題係賭得太細而且無參考作用....完全唔好睇

有參考價值都入番波post